每日喺繁忙時間逼上地鐵 都只為咗唔遲到

但我逼唔上 又要遲到喇屌 遲埋今日無勤工fuck

唔識預早一日番工?

啱 我應該住喺公司